《皇馬迷情感獨白》之《我寧可贏歐聯的是紅軍》

兩年半沒見面了。妳，好嗎？

前晚，皇家馬德里對利物浦，一場全球矚目的大戰。我捧的是皇馬，而球隊也贏了一個 3比1，歐聯三連霸，好不威風！

可是，當隊長拉莫斯高舉大耳仔獎盃的一刻，我卻好像沒有很興奮的感覺。甚至乎是有一點點的失落，天呀！究竟為什麼？

是愛隊贏得太多，所以麻木了？是拉莫斯被全世界罵到狗血淋頭？是太多人說若非沙拿傷出，賽果或會改寫？是卡列斯慷慨地把冠軍送過來，令皇馬好像贏得不夠過癮？抑或是，C朗拿度無法入球，令勝利不夠完美？

可是，恐怕以上種種可能性，都不是最後答案。

其實，我知道那個他，是利物浦死忠粉絲。紅軍以這個悲慘結局收場，我肯定，他一定非常傷心。若果他傷心，妳會陪他傷心。若然他流淚，妳一定會陪伴他一起痛哭。雖然他在我心目中，永遠只是一條不折不扣的廢柴垃圾，可是我很明白，他對妳來說，就是妳的生命，妳的一切。這個道理，我再固執都無法否認。

若果皇馬勝利的代價，就是妳的不快樂，那麼我寧可前晚贏歐聯的是紅軍！

雖然，自從妳跟他一起之後，妳已經封鎖了我的 FACEBOOK 帳號，妳連普通朋友都不願意跟我做了，我一個大男人，亦已經哭過幾十遍了，不過我仍然有這麼的一個想法。

因為，妳的快樂，比起我的快樂，永遠更加重要。

永遠愛妳！

賤人就是矯情

以為係鄺囝

兩年半喇, 點解我仲係咁掛住妳?